究竟香港有啲咩出名嘅Tech Review YouTuber???

如題
究竟香港有冇啲好似MKBHD呢啲咁嘅Tech Reviewer?

冇

樓主開番個

大家好我係Ray Ma

我都有睇過Flashing Droid
但係硬係覺得佢講嘢啲語速好奇怪
時快時慢

一陣一係比人屌an俠
一係比人屌i fan boy
不了

而且我有啲好奇佢地啲review device係咪自己比錢買

冇咁出名嗰啲係，但外國出名嗰啲YouTuber全部都有人sponsor

有錢人嘅玩意

Ray Ma 講野不知幾有工藝感

我睇開一個
未算好出名
廢事俾人話打手
有人有興趣先講

嗯嗯

雖則ray ma係英國，但佢都算係香港youtuber

佢未去英國之前已經睇緊

其實大家係咪淨係睇話Ray Ma

香港未必做得起

因為香港冇乜人做，有返咁上下得佢一個

笑波子

點解咁講

淨係諗到 RAY MA

同CCTVB一樣
香港人真係陰公

我諗好多人都係同你一樣

大J我覺得ok

淘寶垃圾評測就有佢份

Lok Cheung?
Kai W?

Unwire 娜姐

其實最近睇過xfastest(VG)，不過就電腦野多

冇興趣就唔開Post問啦

講英文市場大咁多
香港人少咁多 d廠都未必會俾product YouTuber 做review
就算有都唔敢講壞話 間廠嬲鳩下次就冇review做 反正少人睇 唔似外國youtuber咁有影響力

千奇唔好講呀

睇咗吓。。。
唔識相機單反果啲嘢

不過Lok Cheung個Channel 似做Vlog多
Kai W 有少少似Dave 2D
個人覺得

我覺得你睇嘅唔係Review

呢個又幾全面喎

都唔係好 姐

其實都係
香港啲Marketing真係好小氣。。。

外國都係一啲啲,有啲擺到明係ad

Kai W啲英國口音好正

佢啲廣東話仲好笑

This video is brought to you by...

我講完都覺得自己柒咗
先自膠一粒

Btw

你講英文就做得起
講英文全世界大把人睇 講廣東話得香港最多計埋廣州人睇 點會做得起

Tunnelbear Private Internet Access

不過連登仔tech野淨係留意電話，啲音響野應該無乜興趣

香港有幾多人d英文真係可以流利到拍到片

又唔差喎真係

點解Tech Review就冇好似講車嘅果個肥仔John咁嘅Reviewer呢

kai
又係你話tech review 相機唔計？
同埋佢唔剩係做相機，雖然冇mkbhd咁廣

香港product release date又慢
廠又覺得market細，點紅得起呀
外國嘅tech review，部機未出街就寫好哂，一出街就公布得
要詳細嘅，香港都無乜人做lab test啦

MKBHD 同 Dave2d 都幾好

冇話唔計
我唔識相機嘢姐

不過其實冇咪冇，廣東話youtube市場唔算大，仲要唔係做鳩片旅遊片而做tech，唔會好搵到食
所以通常香港tech review都商業感偏重，成日有種打手嘅感覺

本地tech review我會選擇文本多，例如電腦嘢就睇hkepc

比就冇得比架啦
但係我覺得可以玩吓本土咁囉應該

係香港做tech review一定要有錢,一開波一定要自己出錢買機做review,大公司唔會借機俾你

呢個真

會嘅，不過唔會第一個俾你先，到時就變咗二三手資訊囉

香港人淨係識做開箱
我都唔知個盒有咩好睇
成日個盒上下左右前後影哂
再逐件配件睇
說明書都影埋
但部機就係咁倚影下用下就完
反而rayma算係咁係詞窮姐

一向都有睇開van仔, 感覺上佢講嘢ok, 起碼佢自己係電腦人出身講嘢唔會1999
之前佢有講過佢點樣出身同小鳩大j同logitech嗰啲勁好笑
嗰陣時仲有女同事同埋佢隻貓間唔中出現 ,後尾女同事自己獨立成台, 隻貓又唔知去咗邊

老師佢講嘢好悶

ray ma
蛇叔
石先生

講漏
仲有vg van仔

Ray Ma

冇廠送機，真係冇youtuber玩得起

同意 評測要自費，搞到有錢人先玩得，但有錢香港人點會做YouTuber

youtube都冇人睇 廣告錢都賺唔到
見蛇叔一條片都係得千幾個人睇

有旗艦感

睇開3個，ray ma 蛇叔 何sir
anson cheung都有睇，不過出片太少
無話邊個好邊個唔好，各有特色各取所需，不過同外國youtuber比就真係低一班，人地有嘅係資源

外國有乜手機reviewer 注重技術同好睇
好似以前zealer咁

拍埋RAYMA度蛇叔完全唔入流,佢拍果D所謂既片似街頭訪問多過評測 (仲要係佢做俾人訪問果位),完全無鋪排過自己想講咩,拆個盒SHOW下D耳塞差電器都講5-6分鐘,如果RAYMA用字上係詞窮咁蛇叔直頭無料到,永遠都係幾好唔錯咁,作為對佢手上產品有興趣既觀眾梗本不可能係佢既片入邊得到資訊.千幾個人睇但都唔知有幾多係誤觸

電腦就Van仔

手機得Ray Ma

danny姐，不過N年唔出片

Ray Ma詞窮我覺得係特色嚟

即時諗起佢把聲